---
Тип: Задача
Описание: -
Дисциплина: PKM
Tags: Задача

День: 24
Месяц: 09
Год: 2022
Дата_последнего_изменения: Saturday 24th September 2022 23:07:22

день_завершения: нет
месяц_завершения: 1
год_завершения: 2022

Выполнено: да
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено
WHERE contains(file.name, "Разобраться с работой язык программирования  Rant для работы с процедурными шаблонами")
limit 1
```
# [[Проверить необходимость использования языка Rant для obsidian]]

Не нужно. Очень тяжелый, файлы и так долго открываются

## Следующая задача:


 
## Смотрите также:



#PKM/obsidian 